呢個tvb page有成百萬人follow，有無辦法搞搞佢

推

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

Fake news official

除左佢啲假新聞外一律唔好理
report失敗等同幫佢升人氣